\begin{myenumerate}
\item Rappelle la règle qui permet de supprimer des parenthèses lorsqu'elles sont précédées d'un signe $-$.
\item Applique cette règle pour simplifier les écritures des expressions suivantes :
\[\Eqalign{
A&=2x+3-(-2x+4)\kern1cm&B&=(-3x-1)-(4x+2)\cr
\cr
C&=-2x-4-(-2x+1)&D&=-(2+x)-(4-2x)\cr
}\]
\end{myenumerate}